正視聽 呢場係長期戰 分分鍾打到2046

好多連登仔所謂嘅主線就係：
俾人打到死下死下 拉幾十個
想連登/ig話好嬲
第二日就話冇人出 運動要完
之後不斷咁loop

請大家明白
呢場很很定係超長期戰
冇野係所謂主線 或者 所謂支線
有得拎就拎
有得攞就攞
聽日有集會
大家記得出
周末有遊行
下星期有民陣
記得出嚟 順便叫多啲人
多啲去裁判院支援被捕手足
如果想安全啲 想做幕後
可以搵下下任區議員
睇下有冇得做下義工
大家都新手
所有人到好需要大家支持

話民情冷淡根本on9
6-11月 半年啦
都唔係日日有嘢搞啦
如果真係頂唔順 咪自己文宣 自己搞囉
自己又唔想認頭
咪去宣傳下其他活動囉
日日上來叫春做乜鳩
呢次運動冇大台㗎
個個人都可以搞㗎
有人認同就有人支持 去馬

俾啲耐性
我哋用咗幾個月先1/5
分分鐘真係要2046先5/5㗎
請不要爭嗰朝夕得唔得？

完

慣例 1/5

2/5

3/5

4/5

運動係超長期戰

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

最後啦
5/5
記得 大家都係自己人
be humble
我語氣都可以重咗小小
sorry

你覺得香港有咩本錢可以撐到2046

推

半年啦
仲問有咩本錢？
香港有咩本錢可以打贏ccp？
打唔到都要打
撐唔到都要撐㗎啦
唔通棄械投降咩

thx

咁2047點算

師兄
你問到咁
我真係好難答你

我自己睇法係埸仗絕對唔可以當長期戰打，仲要打到2046? 你以為勇武無限血？和理非無限人數?再唔贏返d 成績中共好快會打殘我地

你完全唔明你點睇到我話要放棄

唔會唔做，唔會狂做，將抗爭容入生活！！

人哋手揸公權力 無限子彈
我哋手足血肉之軀
你想分開幾多波送出去？
理大一役已經睇得出
勇武派有啲青黃不接
來多兩次理大 真係可以全部炒起
唔拖長打 可以點？

其實要打一世
因為人地唔會就咁放棄

勇武攰咪到和理非，重點係要每個人去到自己最盡去做

今晚有和理唱
聽日有集會
講真
我覺得如果和理非可以每人做多小小
勇武手足都可以唔使咁辛苦

〈策略POST〉老手新手區議員互相合作，共享「經驗」同「資源」，建立居民既「政治意識」